[將政權往死裏打］聽日遊行，五大訴求

呢一星期可能發生左太多事失左焦

聽日大家岀黎遊行大家要專注集中返我地初心

就係五大訴求

自第一次遊行以黎

政府一直都高姿態拒絕回應

政府一直都比其他野去敷衍我地當我地狗咁撚

呢一個月我地根本一事無成

先安內而後攘外

聽日我地以經再無餘力去理其他野

更何況要鼓勵/支持他人，無野係比一個成功經驗更有效

你成功左就會成為其他地方榜樣！

聽日，我地一定要呢個腐敗政權

再次面對佢地最不想面對既

五大訴求

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

沒有暴民，只有暴政

專注！專注

推比更多人睇

Push